如果一個人突然封鎖你 你會覺得係？

如題

邊個先?

有幾種
1.朋友
2.自己中意既人
3.Ex

一係你有問題
一係人地有問題
完

你唔重要了

痴撚線

唔想等 放棄你

覺得你煩

唔想再等了 不想自己care

女人on99

1. 佢對你有感覺 但你拒絕左佢 佢唔想繼續落去就BLOCK你
2. 你拒絕左佢 佢唔想繼續落去/做兵 所以BLOCK你
3. 分左手就唔可以做朋友 可能因愛成恨 唔想見到你D野 所以BLOCK你

唔想同你有任何接觸

你黑鳩人憎囉

黑人僧 一定係

好撚憎嗰個人 覺得篤眼篤鼻

Who fucking care

Block你都係想你緊張我姐 要搵既總有方法可以搵到我架

皮已正

明明就係因為好重要

生死不相往來

佢男朋友唔鍾意你

利申:為男朋友block 過三四個人, 除此之外根本冇人搵